皇馬反cup請全波台ching食譚仔放題

lm

Lm

跟 請食脆香雞翼放題

我

想食

留名

hi

Hi

好肚餓

過橋米線10小ok?

LM

Ok

留名睇走數

好

腩肉五小麻辣 唔該哂

Yes

多謝

k

Thx

😋

一個套餐 豬耳 大白肉

樓豬book定幾間譚仔都得

樓主實走數

ching ho ball

thx ching

其實預咗樓豬會走數

thanks

急不及待了

Thanks

十碟豬耳 thx ching

有得食好過無

土匪x10

多謝樓豬

呢個仲正

仲有心情食？？

折現啦

明知走數都要鞭一鞭

食到你變肥妖

套餐十小唔該

一杯凍奶茶得喇

土匪雞翼

Lm

找數啦

找數

Im

時地？

jjjjjj

我要大土匪ok了

走數正仆街，thx

hehe

ching

留名多謝先

😘😍

多謝樓主

多謝樓主，支持找數繼續贏多d

多謝巴打

👍🏻thank you

食咩好

大土匪x1打

土匪雞翼100隻
留名跟進

樓豬ho ball

墨丸😛😛😛

sor9 high得制

我算唔算阿清先

齋米線 一百碗
我是來留名的

多謝ching

三哥定唔三哥？

三唔三哥都無所謂 數已走

thx

懶肉墨演小辣

三唔三哥我就唔知，樓主就一定係契弟

渠頭潛水

多謝曬 when and where?

原來是你

Same

多謝走數死全家

一碗過橋

我唔貪心要10隻土匪夠喇

正

過橋

潛了LM

多謝你

餓左好多日喇 lmlm

過橋土匪

請我牙

lm, 應該要包場咁多人

多佬大佬
大佬係波台明燈

多謝老細

成300個係咪要搞流水宴

就放lunch

留名待食